好肚餓 好想吃。。。。。

Ok

拉

拉隊去，你俾錢

宮爆雞丁

✔✔

蕃茄蛋入面有金箔㗎？
咁貴

好似好味

好想食番茄蛋鹵麵
平時食開個間執鬼左